約中學女性朋友食飯 條女唔帶錢係咩玩法

請女朋友就話姐 普通女性朋友都咩都要我請
我開口問 佢就每次都話買哂化妝品
點搞

已成兵

錢債肉償

最仆街 佢話減肥想食沙律
諗住就下佢 俾佢㨂餐廳
點撚知 去左食放題
佢仲真係成餐囉生菜食...
最後佢叫完埋單 就去次所..

每次係咁都出 樓主色心起ls

係男人就放佢個樣出黎睇下值唔值得請 唔放既話樓豬一世做廢兵

明顯當你係兵啦傻仔

當兵事小 當係on9仔事大

性暗示黎 即係今晚可以去開房任你屌

諗住幾年冇見 約出黎食飯傾下計
點知....

你成個兵樣咁？

條女好索架？唔係仲約佢做乜鳩

普通樣

認真mode 唔索 樣50分 但係中學時期女性朋友
點都有d回憶 特別感覺

文字討論？ 做咩唔帶埋伯母去食

比完你地個份就走，話條女搭枱

唔知佢邊位

但唔俾又好似好小家咁
但次次出街都老馮
巴打 您會點搞

中

一餐就算 成日都係咁 你約黎做乜

係要攞黎賤